asos退貨

話說我想退件貨 但跟足程序做之後 最尾gen出黎個return label正常應該有兩條barcode
但我總共得一條barcode for royale
冇左barcode for 7-11 果條
所以7仔就唔肯收我件貨
件貨就夠28日 我可以點做 已經sd左問客服冇點回音

係咪因為瀏覽器問題? 你用邊隻 internet browser create? 試下轉用 IE / Microsoft Edge create label

Chrome/safari都試過
試下edge先

試過晒都係咁

剛剛 google 睇咗，原來你冇咗嘅 7-11 barcode 係喺 Royale barcode 上面，咁即係唔關唔夠位事，可能係你做漏咗啲嘢

咁你試下跟呢條 link 做，睇吓得唔得

我就係跟呢條link做

你用第二部電腦或搵朋友幫你試多次好過

手機試過 都係咁樣

個fd試埋都係咁

7-11 唔洗scan barcode架wor 入電話咋wor

係咩 上次拎落去話我條code唔得既

上次退過都係同條link 既steps一樣，之後都係出左上面果張圖既barcode, 唔明你點解唔得

Total試左三部機都係得一條code
你鳩入啲野試一次就明 一樣gen到label的

情況就係咁

就算我正常入岩資料 都係咁得一條code

你有冇做呢個 step 揀你寄嗰間 7-11? 如果有，試吓揀另一間 7-11 睇吓得唔得

退貨退左成個月都未收到錢

係喎，剛剛幫樓主試咗都係冇咗 7-11 barcode

試左幾間唔同區了